[MT5]有冇可能有平倉快捷鍵

各位用MT5既巴打
想問下MT5有冇可能有鍵盤既平倉快捷鍵
下下要用MOUSE續個續個禁個X好撚煩

自己寫EA 做

有無人有obv既ema

google search MT5個forum有

唔知你知唔知fxdreema
係咪可以入落去，我未整過